［風向變了，聯署要簽］德國梅克爾批一國兩制屢被削弱 未來將持續「關切」香港

香港繼反送中運動、國安法爭議發生後，在國際社會引發廣大支持，就連部分被認為與中國友好的歐盟國家，也罕見就人權問題槓上北京。德國總理梅克爾昨( 9 月 30 日)出席國會會議時，指控中方「惡劣和殘酷對待」少數種裔，並對香港的狀況表達「深切」關注。

綜合外媒報導，梅克爾 9 月 30 日於德國聯邦議院發表演說時，形容香港的「一國兩制」一再遭到削弱，「我們在會談中當然會提出不同意見，但香港一國兩制的原則一次次被破壞，正是我們為何要表達深切關注的原因」，承諾日後與北京對談時，都將提出「港版國安法」實施後的憂慮。

梅克爾也表示，會在要來的歐盟峰會上，提出中國少數族群被惡劣和殘酷對待的問題，雖然未明言與新疆有關，但外界普遍認為這代表了梅克爾對維吾爾族人權的關注。

至於中歐投資協議，梅克爾則聲稱希望年底前，能就對市場准入和互換取得進展，也強調想跟中國進行公平貿易，不過未承諾談判是否會有突破。

有MON開國際新聞既一定知件東德肥婆不撚嬲都唔出聲架啦
因為德國個汽車產品真係靠緊人民幣搵食
同埋傳言同維尼傾好左俾三間德企入去支那市場
點解條友呢幾日突然轉哂風向咁 係因為pompeo個劇本唯一一個缺口就係德國
雖然無人知肥婆做乜鳩變成咁 不過佢而家似仲十五十六緊
所以而家德國就變左美中對抗既關鍵角色
如果真係企美國個邊 支那既半導體產業就正式收皮
連鎖效應既情況下成個支那既相關市場都會仆街
連登見到D聯署POST淨係叫人簽 香港人呢一年都知其實無咩用
如果唔係我突然發現德國風向變變地真係覺得作用不大

一個禮拜前既新聞
拒美施壓，梅克爾反對禁止華為參與 5G 建設

推

睇完呢個POST既人一定諗東德肥婆點會真係制裁支那
而家發現變順風仲唔簽係咪弱智

聽住先

D人估緊無拿拿變風向會唔會係新疆個情況真係踩到底線
不過我覺得似支那俾唔夠錢東德肥婆反左面

德國聯署要人！！！！

簽咗

簽名

尚書大人都算機靈

[url]
[/url]

up

tui

推上去推上去推上去推上去

PUSH